支國國債期貨價格跌停！

共產黨係咪已經被（老破）破產😏

HK ToolBar 本地兩岸
內地國債期貨價格跌停

中國債市近期已持續受壓，加上美國聯儲局加息四分一厘，而且點陣圖暗示明年或加息三次，多於之前的預測，導致今早中國國債期貨暴跌，五年和十年期國債期貨價格跌停，十年期國債跌百分之二觸及跌停板，是上市以來最大跌幅。在內地債災拖累下，中資金融股受壓，工商銀行()、建設銀行()和中國銀行()，跌百分之二，工行報4.58元，建行報5.58元，國壽()跌百分之三，報20.8元。